6月9日 要返工 不了

對唔住 香港人

作為一個前線 有責任係身
諗咗好耐扮唔扮病好
原來已經好多同事射咗波
有一刻諗過中途扮唔舒服早走
但係機場仲有好多有需要幫嘅旅客
無奈之下決定繼續on duty

我返工 唔代表6月9日呢一個重要嘅日子「不了」
唔代表香港人嘅精神「不了」
更加唔代表反送中要不了了之
凌晨趕嚟接力 直到聽日放假
希望我唔算遲

大家加油
天知香港🇭🇰

有咩幫手可以留言 希望凌晨趕到嚟幫大家